家有一廢老 慘過吊老母

自我
煩
皮氣臭
講説話難聽

大家分享下自己父母係點

我daddy好撚煩 成日叫我返佢公司mon 住班奴工

好攰囉

我做佢契仔ok?

誰的老母性感很多人call

大大聲屌撚醒佢地，呢d欺善怕惡撚，唔使手軟。